
                      Paisajes y efectos especiales increibles ,la escena del oso impresionante
Lo demas.... mc giver  al lado de di caprio un mindundi, es mas que increible todo lo que pasa y el tio tiene menos dolores que yo cuando me quedo dormido en el sofá.
Muy muy exagerada, totalmente no creible las sucesivas situaciones que vive el protagonista
Por no decir que le sobra una hora.
        
            